final year 第二個sem去exchange 是否不智?

假設唔使defer，好驚揾唔到grad job

利申: 乞食科

唔去就無機會去

發現身邊d同學都係話緊係唔好搏defer 同搵唔到工

但係老一輩果d同常都唔係咁執著

都啱嘅，人一世物一世

反正都乞食科
咁早出黎做野做乜

去, 點都去~

去完要defer 咪唔算final year 囉
唔去就on9, defer 都值得去啦講真